要搞返食物券義助（目的係測試和理非仲係咪咁多人）

呢排保皇黨放風話勇武既升級行動失民心，佢地區議會會大勝，所以喺呢個時候要搞一次民意測試行動，我諗到用食物券喺測試下中間黃絲既參與程度喺判斷（因為上次排好長隊）

而前線確實又好需要呢D食物券，一舉兩得

人血饅頭ready